60萬人齊自首

如果初選反左國安法，咁有份參與既市民都反左喇

你起左腳定右腳?

岩
批評政府既DAB同罪